香港黑警 Hong Kong Popo 叫大家清record

香港黑警 Hong Kong Popo
40分鐘 ·
⚠️緊急⚠️

請聯絡過我TG,IG或email嘅人清record!

遲啲再解釋。

push

手機被盜

推

呢單？

又屈洗黑錢？定知道比人hack?

應該唔係

佢應該係外國啦
如果唔係唔會咁玩

推咗先

facebook D post好似del曬，睇唔到D post

我仲睇到喎

server有哂紀錄
del唔del其實都一樣

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

知咩事未

呢個page好撚煩又同燕子嘈交，文宣又低質，又開live溝女，又成撚日話有事，屌你老母去死啦！

借個位 會員標籤功能

個page啲文宣好垃圾，得閒整埋啲濕鳩圖同無聊野，不如直接share警暴相同片啦, studio incendo高質過佢好多，靠個名呃like

垃圾page

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

白警

底質當寶

Push

pusg

P牌推

有無當地巴絲講下當地自衛殺人點唔犯法？
好驚黑警藍絲移民去到斬人販冰殺人

[移民]有無係其他地方嘅巴絲講下當地自衞法律？

推推推推推推推推

撩交打嗰個唔係警黑關係科咩

pushhhh

個個都攪錯